其實某幾個泛民議員可唔可以暫時收收皮先？

張超雄、林卓廷、歐諾軒、梁耀忠呢幾個
成日都唔識睇時勢
做埋d野又柒又膠
利申非分化
我覺得鄺仔、毛E、楊岳橋、譚文豪呢d可以keep住先

u too.

泛民要係呢d時候gut個頭出黎
一定要夠smart

#149494 我唔知你係咪531毛，不過請你聚焦返721。如果你係戰友，果日請be water；如果你係1毛，請你be quiet

早兩日聽晴朗
楊岳橋對住元秋個樣
係屌佢都廢事完全無視
勁好笑

講住非分化嚟分化
你自己個底好好？

泛民呢幾個全部自己人
咁都分化到就食屎啦

區諾軒冇問題喎
剩返幾個認同收一收皮先

區諾軒把口好唔得
匿埋一二邊幫下手好d

今劑我同意五毛個睇法

其實支那回憶小子可唔可以暫時收收皮先？

直播捉眾志成員果時 , 區諾軒成個智障咁

呢個唔清楚
但未至於好似其餘3個咁 直頭係負資產掛
起碼唔會越幫越忙

旺角嗰晚佢d行為好撚柒
搞到之後要道歉

一毛